[突發］估唔到教大都有Hall cut咗ocamp日子

呢個hall仲要好似仲要係成個教大最玩得既hall
大家點睇

光復香港
時代革命

對比其他仲照常進行Ocamp既hall
教大

光復香港 時代革命

竟然係rbh

如果全部大學都可以咁就好啦
風頭火勢，俾著我我實會無心機去

btw 奶共KillerSoap個主音陳樂基 好似當年都係栢立基堂既宿生會
唔知啲現莊/老鬼點睇呢

好彩Gould割左蔗

各大學ocamp會否考慮吓轉型成為抗爭入門訓練營
學吓點就地取材整盾、認識吓自己喺前線嘅定位、排吓陣式咁，campfire仲可以變成調酒環節

邊個黎

一隊香港band之後上左支那發展

好似係因爲果日係民陣發起左遊行 所以cut一日

光復香港 時代革命

Hall C

光復香港時代革命

起碼唔係照搞先啦
點都要讚下既

咪玩啦用大學名義搞啲行得咁前嘅野
一陣漏左一兩張相出黎就俾人抄家啦